咁多人問 BNO 搵唔到人副簽

Accepted occupations 有一項係 manager or personnel officer of a limited company
另一個要求係 countersignatory must have a current British, Irish or other EU, US or commonwealth passport
香港搵個有以上護照，係有限公司 manager title 既人易過專業人士好多，唔洗咁易放棄喎

推

咪唔係ONLINE 申請先要副簽
但寄份野去唔洗咩

limited company上市公司喎

Limited is not the same as listed...

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔肯定，我 online
好似話 paper application 貴 d?

係囉，唔係 listed company 喎

真係唔多識呢D人 而家搵左我老母既朋友coutersign(已經冇做野, 本身都唔係專業人士, 但有BC), 唔知得唔得

你老母位朋友識左你兩年以上應該冇問題既

求其搵個有bno嘅人副簽就得
我都得咗

老老豆豆，BNO 副簽人睇 "國籍" 大於 "職業"

所以基本上你搵到英聯邦，歐盟，美國等護照幫你副簽

基本上都100% 會過， 退休都簽得

英聯邦，包括埋BNO 持有人

歐盟，澳門葡萄牙人

當然，以上副簽人既護照一定要係 "有效"，唔可以過期

希望得啦

我想問下搵表哥簽得唔得?
佢有bno同做醫生

無副簽, 留空左
舊既過哂期仲細路樣都照批
可以先寄左先, 佢叫補至補

要副簽但冇副簽批左
但我寄埋出世紙副本

正路親戚唔得，你自己諗 HMPO 知唔知佢係你表哥喇

未訓醒睇錯 sor

過期14年續期bno冇交副簽照批

先唔講表唔表哥，醫生本身就唔得

專業人士就得, 我都搵退休人士簽

唔係
unless they state that they know you well (for example they’re a good friend)
如果呢個本身係識既可以

唔副簽照寄去睇吓點？

『薪火post』BNO續期資訊(61) 先睇頭POST同DOC後先問問題之NO NEWS IS GOOD NEWS

正解

詳情睇希魔個 post, 好幫到手

找個IT人簽，一般IT人都會有些專業資格

想請問你BNO係咪成人相?
我BB相 搵唔到人副簽，想博下

搵倫敦金mk仔得唔得？個個都係亞太區CEO

冇理個副簽成功申請咗

都係BB相，但個樣同我大個個樣幾似
所以巴打可以搏下
我係極速批

都係BB相，但個樣同我大個個樣幾似
所以巴打可以搏下
我係極速批

連登係咪維修緊，點解禁完回覆最後出黎冇覆到

博啦, 如果要副簽佢會通知你叫你補返, 到時再搵人簽

就係唔係專業人士 唯有希望靠BC過到骨

根本大把唔使副都過到，使咩驚
利申：我冇副簽14日內批左收埋本新bno

我睇啤梨晚報佢地成日話幫人簽

我搵咗個退休皇家香港警察朋友做副簽。

根本好少人會番頭問副簽

無副簽照寄

我寄過去
無副署都成功
已收到

唔係醫生唔得
而係你睇開嘅醫生唔得
你嘅醫生朋友就得

I SEE, 自膠

我早幾年拎 bb相，冇副簽，寄埋出世紙，批左

直系先唔得

佢叫我副簽 冇比冇解釋 照成功

求其搵左個拎特區護照嘅人簽
仲要退左休
得左

求其搵個有bno/bc既舊同事簽咪得

實證， licensee of a public house都得，即係公屋租戶